印度在聯合國提出對香港問題的關注

New Delhi: As a likely consequence of ongoing border tensions with China, India on Wednesday waded into the controversy over the new Chinese security law in Hong Kong, stating that it hoped the “relevant parties” would address the concerns “properly, seriously and objectively”.

印度神油

鄉下

射核彈去支那再佔領西藏青海好過
香港人有bno平權+國際制裁就夠

一陣支共會唔會去紅磡尖嘴咀充公晒印度人啲珠寶

幾時打鳩支那呀?

盟友

你鄉下啲人其實知唔知香港發生咩事，佢地點睇？

可唔可以叫你同鄉快啲打死中國啊

咖哩佬都開聲

印度都幫手

會否提供「居印權」？

以後港督府就係重慶大廈3樓

打起仗嚟捉晒香港印裔人去集中營唔出奇

認真,如果你冇得揀,而印度接收香港人 你地會唔會去?

難d啦，印度無義務收香港人

香港好撚多印度，南亞人，住同攪生意
尤其貿易，每年賺好多外滙返去
大陸佬搞死香港經濟，會間接影響到佢哋

講得好含糊 模棱兩可
冇明確表態反國安法

女人過去比人姦完入警署再比人姦去到醫院比醫生姦......

南亞仔你真係要小心
萬一中印開戰
印度裔係香港好大鑊

呢個我諗唔使問佢,你上一上去twitter都知道好多印度人支持我哋

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

大家唔好忘記10幾國領事館請願信單野係印度同印尼呢兩個國家唔肯收

Btw多謝印度

咖哩千其唔好出兵解放新疆西藏，否則某國得返西漢版圖

奶茶聯盟

咖哩vs麻辣

W

初則口角繼而

單拖一條仔去邊都無所謂
如果要帶埋親人有女性嘅話就叫佢練到好打過特工先去

A

S

咁不如留番係香港

諗起賭俠

咪撚歧視啦屌

敵人的敵人就是朋友

痴撚線 印度新聞應該係個別例子
掛

邊有女人咁去啊

沐浴露沖涼就得 唔好買番簡

南亞仔
其實我想問印度人拜咩神多？
羅摩？ 濕婆 阿周那迦爾納定毘沙門天多？

佢得1/8血統 搽白啲應該唔覺

我就係知好多印度有錢佬係香港

仲要明明自己人權問題仲嚴重

我以後都唔會再講慘過返印度

香港幾多印度波斯人嘅蹤跡
天星小輪，律敦治，麼地等等

Twitter 都有印度朋友幫我哋發聲，所以都要撐返佢哋.......

全世界都係利益行先, 將全世界嘅利益同我哋命運梱綁埋一齊

就算係個別例子 你都唔會去啦

印度手足！

支那女人比你地任姦

戲院上既印度片，基本上冇一套唔好睇
同埋都係帶有意思
印度手足加油

#MilkTeaAlliances

所以一定會反對

好似中晒聯軍東指成一氣呢句野

Yoga fire

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

莫迪總理雖然係民選
但係同中共都係鍾意玩弄民族主義，打壓少數嘅
印度上年取消咗克什米爾嘅自治地位
仲斷埋成個地區嘅上網 封咗成個地區嘅對外交通

不過幫手反共都歡迎嘅
但切勿跟車太貼

我中意食咖哩啊

南亞兄弟

叫連登仔上twitter reddit 慘過食屎

連我都見過佢真人

去到印度一蚊當八蚊使，唔差

印度係老友，神油國

大陸嘅事你好清楚咩

討論緊過印度？

文盲？

等美國吹雞

香港仲有好多印度香港人

4大文明古國

印度咁樣算唔算違反國安法38條

唔通玩厭本地而家想玩埋港女？

呢個真

We connect

自己國內啲人權就當睇唔到

大國

想跳落去恒河游水

其實佢咁搞，反而玩到其他國家都同支那開戰

印度係勇武手足黎

enemy of my enemy

你可以去印度廟睇下
不過我好好奇 點解香港咁多印度裔 依家得一間印度廟？
回教學校都有 印度教學校又冇？

西漢已經吞併咗西域

珍惜生命